[I/A] PES MOBILE 2021 【341】

07/ 01 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

樓下 on9

Hea到細topic都冇 拉

簡單就是美

屌 hea post
早知我/奧燒開

下 一定要有topic?咁你咪開囉 慢慢

樓主痴左線

@啤
等個幾中 仲要㩒黎㩒去 比人搞算
反正唔洗比acc 淨係scan qr code

anyone go

可以出返去

惡到

非也 你真係可以開 我冇所謂 呢個post可以棄

你其實想點

來

C王唔洗驚
啤巴幫你罵吉

我不是golden

gogo

Gogogo

點睇佢之前成日屌你

啤唔係冇理佢咩

內心恥笑緊

無經典開槍慶祝唔抽了

by奧燒

我個fd係fb整
佢話要用支那寶 我全權比晒佢搞
收左pc xbox條友話幾百張單 要等下

根據啤巴提供的資訊 下星期四Im pool是皇馬

Beckham guti casillas

星期一 球會pool 巴塞 阿仙奴 Roma Lazio

會唔會整到ac都無埋嫁

佢比條官方link你入
之後你登入就搞掂

again?

幾百張x10 fatfat

Konami id 連efootball拎500points你地有冇整

巧

估唔到k狗咁有良心 全game第一Lb免費拎

thanks廣巴同41萬巴打

go

其實好易

要down咁多gb太麻煩

願我會揸火箭 帶你到天空去

我部機都係聽歌睇戲 上下網多

How to get efootball points

屌你老母又絕殺

唔好嬲 一人一球撞柱當打和

@牛 你愛將

你太衝動 好似我細細力射入去咪算

我唔識笠

拎左connect Konami id果5000points 我再連埋ps4係咪又有5000?

所以一定係大力ban

我都唔係笠㩒一下射波就算

屌 pc每星期登入有900 e points送

gogooooooooooo

求解

fb 10蚊單野有無link

連id 5000
連ps4 pc應該各一萬

電話id 5000
ps4 10000
pc 10000
xbox one 10000
最多可獲35000pts

diu 好抵

pc xbox one ps4
各設9天登錄禮物
每個平台每9天可獲900pts

我差xbox one

我知左好耐 但太麻煩 冇拎過

pc ok既 電腦我日日都開

係咪推介換佢

被k社黑了

Thanks豚長

你有冇拎

屌你咁快有

唔等下先？
可能下個月更好

我都估下個月出佩奧爾

又等

全game第一lb 我唔等了

舊個批應該會慢慢出

球頭槌做乜撚野

gift from messi
神鋒Falcao

而家部pc每日都要ON了

ac三劍

Copy番你尋日篇文出嚟

巴神連左pc未
望唔望到上面d圖

冇位啊，del 撚咗 game 啦

第二球我都無落腳

你有好粗魯

橙

我仲有332gb
廣巴每日損失100 e points

原來得返金

庭

點解無人換紅猩猩

好喜歡他

Go mei

we go 1?

有冇其他方法拎?
打online/電腦會唔會加?

Ok now

ok, go

matchday

打md
每一個md +200 points

想換紅猩猩

龍呢啲睇彩數 要隻馬甸尼好過

thanks
之前一路都係虐下電腦算
打online太lag

唔知換邊隻好

最抵換係咪馬甸尼

都係海鮮態
我肯定要馬甸尼
本身已經好想要

建議strong hold，應該會出返晒上年出過嘅im

又要hold
暫時淨係換過波衫

你之前換左咩im?
做咩咁想要馬甸尼

上年出過嘅有無邊隻係特別想要？ 無咪換咗佢

柏金
全紅差馬隊
卡路士太難用

用錯隊

柏金好5好用 能力值幾高下

我都豬

高分低能

好彩，我攻唔入你

one more?

麻麻

Ok go

MD用阿記靠佢解任

dun 25

有得揀
一定係拜仁

真，話唔定下期仲好

go未

封晒都射到

ok anyone
只求一勝

k社no.1我係愛k力

愛k 力又贏
六抽中羅比堅尼

r301 r99邊支勁啲？

我可以列入史冊 擊敗全港第八

R99=god

Btw your t9 header beautiful as fuck

第145喎

我都無xbox

見人雙持r99 jm9
btw散彈邊支勁啲？

Peacekeeper>mastiff>eva8

你隻隻龍都神龍架啦

買部二手xbox
每日on都有100 e points

nine nine eighty one cut, never miss

good job bro

買部電子垃圾番黎不了

dllm switch又唔出埋

係咪用生命線招大先出到和平使者？

有ps4+pc 每日On真係唔洗再課金

無錯，md只打一場拎200point，咁樣計落平均一日有314point，83日就換到1im

不過日日on都幾煩我夠分換馬隊長同紅猩就算

ok any

pc 咪Ok 反正我成日用

空投黎 要等佢跌 lifeline大唔會出槍 only甲and補

go?

pc都得既，但ps4又唔係日日玩，特登開機搞好煩

一開始落機啲藍色空投有冇？
Thank you for ans

如果想開心 為什麼需要等?

Aristo 話馬隊好廢
換唔換好

konami id 5000
電話10000
ps4 10000
pc 10000
xbox one 10000
最多可獲45000pts

no

果d藍色地方有金槍 例如齊晒配件嘅g7 空投槍一定要等佢落先有

no one?

pc ps4 送point係長期？

thank you so much

暫時係 爽死

呢隻game身法意識都好重要 你可以上YouTube watch and learn

lag到喊

咁就0：3

ok 收恰u

挺紅猩好似好d

屌呢d唔計啦

big ac

有得換馬隊已經好好
前鋒反而唔想換

yes

打到2022

一生你出番拿
有人揾左你好耐

等唔到要早泄了

早換早享受

渣架

go多埸試試？

聖人一生

二球搶波bug 勁撚on9

When go

搞咩咁環保

換左未

知5知左邊係邊個黎
好似新手咁 波皮都掂5到

點解會咁

go lor
u有a態朗挽

差幾百

咩事

我未得 你幾點上水

唔洗理佢 弱智仔黎

搵到最強陣了
決定進軍電競界

macbook

one life go?

好似菊花黎
見佢咁梗火咪幫佢岀下火

一陣寫新文

可否屌你全家

me too

1點後囉
u練兵

尋日果篇我比一百分 笑到仆街

ok go

我唔識裝window 亦都費事煩

bear go?

No PS4 Xbox

9千萬eq之男

對不起別說對不起 只會令我更顯狼狽

天下文章一大抄
怎麼才算戰勝

1.要在顛峰期踢定勝負
2.要在陣式不奇怪的時候踢
3.要在狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓球順利過中場
11.帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓順利射門
12.你不能鏟
13.你進的球前要把每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.不幸落後時，所有死球都可快開，要讓後上的機會
19.你同意越位界線應該由定奪。看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
21. 務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。

有愛就換

買一部二手window機

頂你又神龍上身

啤巴龍門質素如何

wait 1min

again搶ball bug

go lor

我心理陰影面積好大球球勁射都撲到

仲有無人go

gogogo

go ling b

但我同佢打，佢瘋狂斬入禁區

不嬲都係佢斬得你唔斬得架啦

g8都入到
last

g8 4312amf勁過cruyff
go

臨尾哂左比得太大力

一嘢射埋去啦仲傳

咁遠again?

就黎撚熟xabi，做進攻第一點

t9無性

1:00 on water play

g8 amf vieira cmf 4連勝
之前 cruyff amf g8 cmf n連敗

son盡力了

我地兩個龍都上曬身

again

go, this formation quite fun

你黑到兩球烏龍

仲諗住專登唔郁等佢控定

好on9彈落隻腳再彈入龍

last? I try manu

一哥盡哂力

大猩猩

last
then I 傾電話

sor
電話殺到
晏d揾u

Show u r keane 頂住先？

你隊人好似怪怪地

ok cow ba, show u 343

Wow go

兩邊鬥 on9
得閒再升下精神先

牛絲son面前踢343

下次再go

＄6有一萬分

not bad

電競巴小心

孫興民頭鎚中柱=無力回天

Any go

Kg 抽唔抽 r keane

嗰球以為你會入，斬得咁靚

佢唔會拎到你acc同pw，唯一風險係佢會亂用你epoint

有路明t9冇位俾佢了

牛巴隻堅尼腳腳七注

無人go 就sleeping

goodnight

印尼佬: 我都係咁話

kg幾時試下我既川崎前鋒

話時話 紅底巴神想換邊隻

Balotelli

GIggs Gullit
如果有

意乙 fp 幾時出

抽左日本坦克車未

你唔好笑 我真係準備課金抽
有兩隻黑波 想試

電腦pes2抽中左堅尼

哇 你好勁呀 你叻叻XD

tmr

日本fp 黑波 超難中

haha 佢好叻 xDD

佢真係好犀利呀 兩抽中堅尼

有冇試過兩隻中堅都係 建立 風格？

屌你地

對面黎到禁區都唔逼 不過真係唔會咁易失位

佢準備向電腦pes進軍🥳

大家喜歡我的文章嗎🤗

I need more

想課金睇你寫文

你tg pm問下菊花仲有冇要改

他用生命守護pvp的榮耀

他不允許任何人擊敗他。

他是pes騎士。

比賽結果不可以放上互聯網 除非勝岀

點睇pes騎士

真，唔打會全家仲無廢

中武肺 屌你老母Siri打字廢撚到

騎士不允許任何懦夫行為

星期一中埋史摩

我平時份工按小時計
pes po就免費益大家

ok but I need inspiration

王者榮耀

好慘，唔收錢幫人ps4拎10000pts都俾人diu

go lor show me a態朗同花

cheap ga

黎

Go

go show me

笑撚到痴線
香港真係好多痴線佬

我一個小時收250鎊

做鴨

ptbf

Any pvp？

兩射兩中咁都和到

太易 唔係全紅easy

作為pes騎士, 他有自己的榮耀, 他對pes的認真與熱愛遠超同濟。

可惜, 有道不招人妒是庸才, 江湖中人心險惡。
pes po背後詆毀議論他的人不勝枚舉, 他忍痛抽身遠去, 離開這個他立下無數戰功的地方, 隱姓埋名, 去往更大的江湖 - TG group。

這裏無人認識他, 他可以單純地享受pes的樂趣, 重拾當年的熱情與激情。

-完-

好梗火

想call

我靚仔
160cm 160kg

贏2球諗住贏硬
go fk u

cls當人地係佢奴隸咩

他是騎士 pes騎士。

呢句做結尾唔錯 有深度

劇本ball負6

易到

Pes knight

ok ful power go

下星期im出咩

球罰球俾u vvd 9踢反岀黎反擊入埋笑到

Your mother

Batigoal easy

Bear say Real Madrid with db7

ok go show u lo ming

今日吉吉咁好抽

太易

ok last

我需要被幫手

有無咁易丫

Dim see

你個vvd硬到
落少幾個紅底都搞唔惦

我半隊上箭

一生諗住換邊隻?

佢差馬隊only

屈a態
今個星期u爽啦
淨係朗同花都夠玩

有無換馬隊

點睇我今日

諗緊
定大猩猩好

聽日打回原形

大星星都係同fp龍差不多
有愛

開工未

4w1d today

廢事diu到u quit game

今日太易

開心一日啦
聽日打到u 走場

今日好眼訓
好耐無pvp

巴迪高 包皮 牙朗 奧雲輪流中出

一生記得禁個鐘仔搶先看

u hi大左

頂 真係p
go

go m

換咗馬隊好kai心

咩鐘先

好用過黃馬隊？
今日無咩見到你個馬隊

大ac收埋你冇資格要我full team

上面句野參考自pes騎士名句

你冇資格要我出全紅

u大ac rubbish
頭先個ac仲勁

6:1 啤實力深不可測

有球朴智星攔截到 立即俾son
son助攻喂到馬迪爾門前俾佢射
勁到
啤巴最大遺憾係抽唔到日職冠軍keeper 鄭成龍(黑波)

講名先 呢句野係pes騎士名言 我copy

Btw me big ac not t9 ac,that rubbish

u bug
lag 唔計 我贏1-0
屌你老母 again！

ok 唔計
go

go
本來想搵篇野出黎

而家仲有幾多個ac係手

除咗屈入球bug之外
巴神差你一球姐
有冇d球品呀小學雞

一生整左pc ps4個D未
每日On仲有100 points

不告訴你 令你心思思

你背埋

啤有xbox搞惦晒？
換埋馬隊無咩人想換

吉吉

呢句真
啤6球入球bug 唔能計啦

俾巴神妹波妹到波皮都掂5到

我出盡力妹波
先險勝

我絕技: 妹波全場 寧願9射 都唔要輸防反

我得pc喳

支持我課金抽日本fp嗎？

300coins都要課

其實得一隻勁
坦克車
不過龍 南韓仔有黑波 所以我先想要

我一有coins就抽fp
有時淨係打一個md
無儲

個個係日職最佳11人黎
一年出一次
今年川崎前鋒破日職最高分數紀錄封王

兩金 命運第三抽
仲激動過中IM

我屌
E條友係直線坦克車
193cm高 大隻撞得 有重炮頭球

係日職好多埸撚到班日本仔後防喊

笑死

cls speed nearly 99

E隻野好屈機

認真珍貴過IM好多
IM有錢就可以係你主AC抽到
呢啲得三次機會

Olunga 今季日職神射

仲記得之前係fb 見D人留言
傑志今季有得踢亞冠
亞洲d對手好廢姐 又唔係英超 為香港爭光阿

好老實講 香港停左咁耐仲未復賽 狀態+實力 基本上一定係包尾出局

未能聽過 老實講
wu lei 屌打

香港足球唔係垃圾

香港90後女歌手GEM出道至今，其音樂作品就已經紅遍整個亞太區包括中國、香港、台灣，馬來西亞。據媒體透露，2015年的GEM的年收入就已經達到近7千萬港元。如果以每年約半億收入計算，單是15年至18年她的收入就已經不少於2億港元。

佢係屈機而家屌打香港娛樂圈所有女歌手女明星

香港歌手藍奕邦在微博發炮插G.E.M.：「小妹妹，切記兩字：謙虛。藍uncle等了八年才得到第一隻冠軍歌」

呢條垃圾傻撚
笑到我

想問下點解konami id我電腦同手機都係一樣，但佢個點數係分開account計

巴打們早晨

個個都叫抽日職best5
又話有兩隻黑波勁
點解我中黑波係中個龍
另外兩隻金

Best11讀dse讀上腦

好凍

有冇人抽到j league best 2
好想show others olunga

遇上三十分鐘內入波即回傳 頂級對手

咁101包皮點計？幾貴？

包皮fp 成日都出啦 基本上人手一隻
仲要太屈機 無技術可言
Olunga 就唔同 日職fp少 又難抽中
仲可以可以用黎侮辱人地 個名咁柒

真
一年得三次機會
屌佢老母難中到
IM你課就一定有
就算想中哂三隻 都可以722抽內搞掂

屌你老母Olunga呢個2021版本
一世人得三抽 就算係下年再出
都已經係第二個Olunga啦

ching 識波
可能唯有開新ac不停抽

下星期出親都下箭，你就話人如其名岸諗九架

人如其名
唔緊要 我照出 侮辱對手利器黎

這是巴剎正常控球率

慘，用曼4312 唔識守

想問下兒子幾時先變89
咁佢升爆佢係仲93？
我得普黑
但佢永遠都係我正選CF

三國志戰略版垃圾到

要重抽

而家就重抽得？
我諗住換都係見87咋喎

日韓大戰
Son被凍結

佢個隻假son
牛絲先係真son

ok see see?

慘，啤巴點睇牛絲被人話踢得慢
明明son快到仆晒街

Ok go one

u正常速，佐治兩倍速

成班00後未見過牛絲踢433 ，防反快到仆晒街
踢4231係tune 慢就番大家望下車尾燈

要開番隻閘先夠快，踢緊兩隻防守閘好慢
仲要4231 ，兩隻翼90速逗到落中場到

牛絲=86

明明你就係長傳

go see see

u公海清泉

ok pin this

go mei

想尋找性別：M
年齡：25 -39
條件： 唔可以瘦過60kg 高要175 up 鍾意佬味男人 要成熟 可以帶住我成長 有車最好 唔要細佬仔 要接受到我係肥妹 要包容我脾氣 要陪我聆聽我 扶持我 比意見我 專一體貼 唔需要靚仔 有風度 互相尊重 陽光 鍾意小朋友 穩定收入

go牛佬唔見左

尻斬要古華特拉邊單頭再cut番入去就知牛絲 左右翼慢到冇影
等隻翼黎，不如自己入埋去

如果433，正路當年2016-2018應該係尼馬cut in 入，而家頂多可能係giggs 扭入去

廖化=son

impossible
有邊個跑得快過一哥先！

Go fuck u

牛清泉

同兔go埋先

要接受到我係肥妹

肥妹 是真愛

女女黎講一般120鎊已經啪啪聲 1米6

bear點睇son A態都唔出potw

基本上平箭 cut in 已經屈到紅底lv
再勁 會同紅曼朗顛峰期一樣

2個後衛都下箭

Go law

陳日被人7:0 唔會再輸波

韋列特防守唔係特別出色
only角球頂入一球都出potw

仲要個球都係son斬

火車便當

8射不入比牛個G8偷到雞

牛絲鐵血大巴4中1

2球奧雲禁區勁射都撲到

因為中堅係碧基

again show u xabi

Ok last

抽唔抽Robbie keane

中場大師xabi

抽黎做乜

全場得一次機會
下半場換入一射就中
射術係2021 Pes no.1

下星期就nerf

今年紅底冇咩邊隻nerf
反而puyol 我覺得佢要重製
仲廢過碧基

G8好似打攻中勁過中中

go mei full power

慘防守穿哂loan

ok last show u mvp barry

gerrard amf 勁過cruyff la

我都覺

特別係4312

4213 之類amf一般

用住先租樓一個月幾錢

用番利記仲好，成隊食左屎

萬零蚊

g8兩球後腳助攻

cmf無人用

robson rijkaard vieira

ok last 試埋4213

邊有列卡特

work

robson vieira matthaus/nedved 之類應該都ok

渣ga

馬甸尼左閘係咪排第一

又wfh？

係

Rich

用住=富2代紅底IM

窮撚先要供

Ok go one 屙住屎 半力出戰

fuck you

me wfh too
don fuck me

今年有無bouns或人工加？

屙完屎蝕左道氣

cafu=mark死son的男人

人工應該有得加，bonus一早講定所有人都無diu

wfh今個星期就完

仲有無人想see see my 4213 Barcelona

打哂md？

WFH 到20/1
成個12月番5日工
1月番4日

我都少左
得1.5個月額外bonus
即係13.5個月糧
人工加幅未知

我繼續無限期 直至另行通知
懷疑到疫情正式完結 唔洗再帶口罩先要返

各打一場ko

啤係高層仲有1.5 bonus

e行係咁架
以前仲多

100coins?

金融業同銷售有關？

200 epoints

仆你個街 咁正

啤有無諗過移民

No

吉蛇

咁多勁中堅入面 碧gun真係最沽名釣譽

作為一隻t0中堅完全冇應有對抗性 跟人又廢 得長傳做大腳狗有用 puyol,Campbell 甚至馬隊打中堅都可以同堆t0前鋒 有來有住 碧根= 玩具

Agree?

big gun真心廢

真

無對抗唔夠高又唔快

no!

When go u asshole

tonight dickhead

其實兩睇
有好有壞

好多香港人間屋好細 屋企又咁多人 困獸鬥 無自已房既就gg 點開會

同埋心態都差好遠 wfh個人心態會hea左 長遠對自已工作質素唔太好

唔洗出門已經正 心態好小事

好勁

啱啱打完拜match day
碧根真係廢到哭能左

只係屈你紅底

唔係，係我廢，again?

more details ok？

big gun根本雞肋黎，其他人勁咪遮到佢d7野

計時炸彈 完全唔知佢幾時發癲派膠
啱啱打md一鳩野射入自己龍
咁靚數值就係衰個風格

好掛住vvd

踢中場算啦

冇風格中場搞唔能掂

大名娛樂老闆林建名今日因淋巴癌病逝，享年84歲 。他曾經大談自己的性史，包括17歲失身、飛鵝山車震、食藥壯陽，講到興起時更自爆食女無數，笑認有過千性伴侶！

用雞肋形容碧根真係太合適

一早話佢垃圾

幾球反擊做錯決定

again? I try back 433

華拉尼唔下箭我就用佢代big gun

笑死
e條千二分傻仔 領先2：1回傳
對住我d快馬＋朴智星迫搶下回傳既結果

咪bin 啦下次唔敢

個名好似日本人黎

G8球遠射咁都撲到

last?

ok

唔係咁易嫁葉師父
G8遠射我練左好耐

古華特遠射幾屈機

唔鳩斬就入唔到波

你d傳中幾勁2

go seeseelor

你用紅底我應該頂唔緊

好想要紅花右翼位等緊佢

用住c朗先啦
打右翼

我咪用咗紅底囉

久美子有無課紅C？

差好遠喎我要內切射門，牙朗又唔夠快

邊隻，見你用好少

who? me 無課

L8

im諗住換邊隻

你前面3個用紅底應該勁好多

ok any i try try rwf R7

C7

紅C朗或紅美C

啤有無去fb買Xbox?

無
我日日on pc算

我都驚會變印度佬，算數

等更新，而家無心水

用住先裝修 傢私用左幾錢

no

整左pc ps4?

可能有T9

我想要日職最佳11人 南韓隻龍
課金都肯抽

我估出利都係出沙比

用住先點睇d阿叔 日日開住新聞台
每一單新聞都罵 狂罵
但無人理佢

開細帳刷囉

得罪講句
唔好用

整左pc，ps4下星期拎番黎再搞

佢應該會出舊im比人換，好野留最後

典型死廢老

如果出 atm torres
你會唔會換住先？

用黎比遠距離地波幾準幾C服既

U so hardworking

唔駛得罪，係真係廢

wfh埋今個星期咋

夜晚又無得玩玩住先啦屌

留到180日睇吓點
不過出咗科蘭應該唔會出

有無抽日職

曼有 robson 都出 irwin，我諗遲早會出
但 liv torres 就可能要下年先

必抽
川崎前鋒破日職最高分紀錄封王

但你唔中

抽左震驚日本足球界既直線坦克車未

1米93高 speed99 黑人 多次玩弄日職聯既球隊
玩到日本仔d後衞踢踢下係球埸上喊埋

我發現極難抽
一年一次 3次機會 難過im

係咪真係咁勁搞到我都手痕想抽

可以話係僅次孫興民後pes最強球員

好彩牛佬無

佢出都係馬體T9

上網google下 日本仔個個尻衝去抽

震驚日本足球界既直線坦克車

玩住先未

巴神有食評未

大戶

牛抽左坦克車未

巴神開心用緊啦屌

Go la private 🐓

裝修係咁貴

fk u

巴神尋日抽到 開心到大叫埋出黎
感動流淚 得到坦克車

淘寶會平好多

反正我都係玩fp

人工貴

牛自已做埋裝修師父

Realman 一定自己裝

用住先唔好嬲

件波衫撞哂色睇死人

無反而睇到好攰

佢自己買材料自己裝應該水電牌都齊哂

我都係咁傳失

紅花啲走位勁奇怪

again?我轉巴0809波衫

好過我紅朗先

你條女有冇份比

我唔用巴 轉翻拜

你紅朗0作為

隱撚左影

一定冇喇
你都唔知女人好古惑
一句：有比你屌 當找左數

牛點睇有d男人明明條女超港女 餐餐條仔俾

但條仔對外就話條女好好 會AA?

要呃人先要呃自己

k社
孫興民下張fp能力值會升1 與阿仙奴韋利安睇齊 一樣係94 但son既速度對比其他英超翼鋒都係慢d

笑左，做左C王私家雞

咁都有既

我不嬲唔洗女人比錢
但我會建議你地搵條有錢女
或者起碼同自己差唔多人工既女
人生會過得更加愉快

我出哂奶力啫

anyone go？

張張樣衰到

ok last full power

@啤 我抽唔到on撚9

你有黑龍佢想要

我有dollar a態

啱啱瞓醒

中黑波以為有機啦
屌你老母中個龍

比人呃左300金

屌 有神龍

Wfh

仲要C態

西洋鬼子打龍屈高 可恥
緊係用泡菜龍

咪就係地板自己鋪，油自己油
仲可以當係家庭活動

個龍好勁
南韓人入到日職最佳11人
孫興民國家隊隊友

呢隻得唔得

小白好鐘意佢

依家啲櫃全部自己整

有咩用得c態

g8超近勁射射中你個龍，owen單刀又中柱慘

Dollar係神龍你射唔入的

又做左你C家雞

下星期皇／曼im

係獅家雞

好廢 style係creative playmaker 企得勁後
94射波都冇用

話說點攞5000嗰個efootball pts我乜都未攞

有冇source

果d濕鳩YouTuber講，都準

唔抽lu

1樓

唔想曼聯 冇嘢好抽

Forlan

好撚串

咩係黑龍

Rubbish

皇

有無人抽到olunga 啊

係咪讀噢撚架

垃圾

我抽唔到屌佢老母

珍貴過IM

戇𨶙鳩

我抽到

佢係咁話我密碼錯即係點

抽到果隻戇鳩？

抽唔到啊 還翻300金比我

啤好似試過

好似打全部0

Iron man

唔明

你課金得啦，攞乜尻

我連續2次60抽乜都無
唔會再課了

Eric kwok

You better watch out
You better watch out
印度佬 is coming to pes!

六個0定8個0

有個似巴洛迪利 又似係球王 又似係傻人 成日work from home 掛住抽亞洲隊fp 亞洲隊fp

都是唔得

屌你 幾好笑
頭三句好啱音

有啤巴咁似 冇C7咁正
行路搭地鐵 似係兔巴嘅平凡人 係個平凡人

武力哥
呢幾日better？

成日搭地鐵 厭倦上班黑人球王 是巴神球王

我今日返左公司 好撚驚死

根據pes騎士所講 你值得擁有肺炎

問啤巴

好凍not good

喂

我一見就好想屌你全家 是否有病

我一見到都係咁 是咪我都有病

你記仇

果然我們也是一樣 難怪是三劍

第1個位打0 其他打隨機數字

有無人快手打埸

即係0xxxxxx 其他9打？

Now?

不行了 出去買ipad

Go?

But not play

你係咪要撩我

心情不好嗎

巴神 廣巴好痴線

想知

Want fuck you

PS4同mobile都link左Konami id,但得PS4果邊有得換efootball 物品果版，mobile冇efootball換野果版，有冇老手知道點搞

你美國區？

香港

咁唔知了
我都新手

maybe 11:00 後

你大灣區？

你野區?

咩叫野區

買左I pad air 出血了
bonus 又少左份

半場左右起腳都射到個corner返黎

第一場射到撚到個龍散步

好撚勁

條友本身勁 加埋勁球員真係屈G 見過咁多人之中佢最勁

無錢抽 不要再說了

巴神我本bno都仲未整

謝隊原來真係攞嚟半場9射

尋日同牛玩

佢用G8 60碼遠射 中內柱入左

啤巴：

因為覺得太遠無咩威脅 所以朴智星同韋拉都無任何攔截

而家renew 應該有排等
不過佢話 過期都可以照申請bno visa

@球王Baliotelli @bear

佢竟然無放片？

右上角架車

長傳狗專用

佢半場抽玩嘢姐 你set到波比佢3-40碼咪可以抽

屌 一早講撚左
條友震撼成個日本足球界

99speed 193cm高 坦克車衝擊
日本神射手 日職最佳11人

用佢打pes一定好勁

無態=垃圾

啱啱打街場 謝隊半場近少少直接射死角
對面獌狗巴打走咗場

就係冇

謝4除咗一腳出波唔太準之外真係冇野挑剔

你似一開始打pes set左地區做美國 美國係冇efootball 計劃

不過我打咁多人都冇乜人用得勁 日本仔carry到

咁搞笑
美帝又輸

6:49 好c伏就係要呢啲

wucfu 好耐無浦頭
我就係要呢啲

坦克車

今季日職出現了一位恐怖入球機器，他就是今季日職mvp，無敵坦克車奧隆加 (Olunga)，上陣32埸，攻入28球。

在上季，前鋒奧隆加以單埸8球破盡日本球壇紀錄，負責防守他的日本後衞甚至在埸上痛哭流淚。

@牛 抽左坦克車未！

點先為止勁
我用佢攞波我覺得好多選擇 可以自己推遠射 組織 直線又得

有無抽olunga

我黑人陣容而家好完美

打咁多場都冇乜存在感 keypass 又少 又冇遠射 九成時間幫手駁腳

好過傻逼沙比

連登

明報消息：「香港編年史」載警資料 國家安全處首次引用國安法封網

佢唔會同沙比比啦 Xabi=rubbish 謝4準神獸 只係我除咗日本仔冇乜見過人用得勁我自己也是

Xabi 要打sweeper
日本仔用咩人都勁啦

有無人講沙維

數值好高 但係好難用得好

沙比唔講其他 淨係68速已經討論完 g8本身都勁 唔關日本仔事不過個模組一般

放5後衛sweeper 控制節奏
神人也 等於pes指揮官
沙薩比

食撚屎啦屌你老

Sor比pes騎士影響

沙比咁慢點sweep，食完塵掃返啲塵就得

其他人問我接受
你同我一樣係妹波專家 竟然咁問
我地控制節奏 沙比等於球隊大腦 對方唔會有反擊機會

Go 1? Show u xabi

返工 no go
But will show u my new god Olunga soon

我呢個中日聯合軍 可斬pes po各路諸侯

用xabi打dmf要預佢唔防守，高手先用得掂

Go?go?go呀 go未呀

武肺

最慘係佢傳波又唔覺特別勁

Ok I go

md場場 lag到閪咁 真係屌你老味

2年前已經整左

仲打

Ok，go

話就話妹波，隻驚其實好難妹，幾可有人縮嚟打

想換kahn 差一萬 要點先拎到

巴神=華雄

隻game cmf係咁咁多中場之中佢已經最好

4312 amf

慘，神龍上身

Beckham better for me

呢隻Lmf dribble 99
日本仔自大到

no coins

T9衝頂

呢排玩緊4213 好過癮

碧咸的確比較適合你

steam doen pes 2021 lite

我淨係識鳩斬

傻仔先用

有冇試過做到日本仔果隻重炮

睇最後幾分鐘 diu同三條女鍚

邊個都郁唔到告魯夫個位

未睇條片

See 6:49

because me always use goal poacher cf,so I need people give keypass like god

如果講快感 g8四招射波技+99 shout power 爽好

你試下先
仲勁過cruyff

Who go

用G8爽過打飛機?
@高登狗

Any?

我用佢打打防中拎黎手動遮線
boost埋都係得70速，用巴利都無佢咁鈍咁慢，又唔夠撞

go 1?

唔夠快遮線

I go ok?

Ok try one

打完md

Xabi Alonso好似唔係好勁 唔識用

打左分身未

放SS 有驚喜

唔係好勁你都算比足面 佢根本垃圾

分身有特別嘢送先log in下

出佢=有輸波的籍口

洗鬼 話lag/人地回傳狗咪得

Anyone go

花已向晚 飄落了燦爛
凋謝的世道上 命運不堪
菊花殘 電競傷
你的笑容已泛黃
花落人斷腸 你心事靜靜躺

震抖吧

咁好文采

Go lor

尼維特射ball仲爽
g8成日唔中龍

上fb俾6元連konami ac

wait 3mins升埋先

Ok tell me

紅馬隊處子戰
go

歌黎架傻9
你係咪柒啊！

一齊恥笑一生啦

盡人屎

想睇你變印度佬

一生就算變印度佬 都會係甘地級數
佢聖人黎

馬隊

一分鐘比人反cup痴撚線

巴神俾人讚下唔得
係要俾人diu

一入完一分鐘就劇本k狗死全家

dllm呀搵位幫u吹奏炸

利雲果球我爆晒力紅色

Again then later sin ,cha din

劇本局

ok anyone

No sorry

個個笑xabi any? show u

做乜#891 冇咗

ok u cha din
紅馬隊包位幾好

Batigoal

I fuck your whole family

Dllm

Fuck you too

你d ball拎得盡到
一係入一係飛
睇黎今日可以追反晒尋日果d

屌哂你哋老母 有日本md又冇人講

讚賞對我來說太普通
我更加享受別人對我的貶低

唔係點射死角

格離配番2個跑得同積極既中場幾好用

結論 不如用三個跑得積極的中場

又唔係送日本仔

狗都唔打

用vpn連日本ser一定lag到仆街

pes po有無ching住日本

臨尾好lag，差d妹和

我搭老母，神軒，謝隊

純粹想屌下人老母

pes post 八連勝

跑你老母 家下跑步比賽？

again lor

我用Ndombele同de jong

btw我實力一般，贏我有咩用

廣瀨鈴 好撚醒

Pure Liverpool

皇pool有新im

try valverde

fan art

pes post一齊dl跑online

鬥DJ

Push 1001 tonight thx

Push

Sword art online

Push you

推倒你

Balotepele

mom ali

你對現狀滿足嗎

堅定流

Ozil 我抽硬

但個風格應該又係濕鳩10號唉

一下fake shot一下笠射都救到

仲go5go show u Barcelona

雖雖然輸波但係mom

of course 堅
仲有曼聯傳奇 普巴

邊到睇到普黑應該打全能中場好屈

普巴

幾時有im makelele

你呢

得過且過 隨遇而安

下星期出Im教練
要課金先有

屌好流喎

有紅底教練 個陣就再唔會奇怪

有Nesta, Pele

用住先係咪好有錢的

達狗都有Iconic Moment

好有錢我仲洗上黎go

用住嫂多5多發脾氣的

可能係史上最多 fake news 嘅 pes post

Go 係娛樂

女人既野你懂的
女人都係要哄，咁就有好日子過

睇左未
[有片] 東方昇office狂咀女fans

廣巴

都係搏出位，毛記既野好耐無睇

有Nesta就爽

即刻換撚走個垃圾Big Gun

Nesta=Mark死全盛小花既男人

乜嘢係標準經紀人

10000gp抽普波

25000先岩

低級趣味

Big gun 第一中堅

有d想買架巴士返黎

Fake news

係，開頭睇會覺得好笑，睇多兩睇勁無聊

咪可以載好多人去玩

快手push

雞肋方面係第一

唔使考牌咩

我覺得真正好笑係一本正經地搞笑嗰種幽默
帶點黑色幽默 詼諧

唔得，好似當私家車，最多車2條友

咁一定要啦

agger

七人車都可以七個人
巴士咁慘

唔可以係道路上開架
經過巴士站 fake左d 公公婆婆上車咁點算

淨係可以放係某特定地方
可以叫d fd上去玩或變成巴士屋既

用住
應該係真男人

有意外保險公司賠少d

屌你老尾
除咗罩勁大分別

real man

俾啲巴膠玩架

最尾kiss 第一條女好似好耐無見過男人

我記得澳洲可以車人但最多得2個人

條片越睇越尷尬

ok any?

香港唔得
d女惡5惡

jm9
其實網上乜人都有，你放得上去預左乜野人鳩Up都有，EQ低

我咪一樣場場用碧根
幾好用

其他人勁咪遮到佢既柒囉

f for what?

用住先want 開post?

for fuck

不了

Sure